霸氣佬訊 張崑陽流亡海外 中共重點打擊國際線/「愛回家」都被清算? CCTVB已屬國家體系 將來清算返管理層

《霸氣佬訊》20200916(續)
張崑陽流亡海外 中共重點打擊國際線/
「 統戰民企」 港商「精忠報國」 李嘉誠早走早著/
「愛回家」都被清算? CCTVB已屬國家體系 將來清算返管理層

Booom HK
25.6K subscribers

《霸氣佬訊》20200916(續) 張崑陽流亡海外 中共重點打擊國際線/「 統戰民企」即國進民退 港商「精忠報國」 李嘉誠早走早著/ 「愛回港」都被清算? CCTVB已屬國家體系 將來清算返管理層

有意「Booom水助養」嘅善長，現時有兩種方法:
1. 一次過打賞，金額自定 Paypal:
2. 每月US$4(或可更多) Patreon:

【重溫免費節目】
想重溫Booom其他免費節目，可以去我地Youtube Channel:

【欣賞收費節目】
Booom仲有三個收費嘅私密節目:
禪飛x辛比經典再遇《廿二世紀藍皮書》、賽馬節目《贏到爆》、
無限制級麻甩節目《哥前哥後哥登堡》

想欣賞?
請即到
只需US$4月費成為Booomerang會員，就可以慢慢欣賞~~~